水野太太個BB嬲完佢未？

希望佢哋可以和好如初啦

無人問津，水野太太咁可憐

回帶

屌你個異能故呢

無回帶，只係問下近況

仆街，追數追到嚟呢度

唔好嬲水野太太啦

你個bb幾大？

10個月喇

之前8個月，BB會大個㗎嘛

咁如果BB無嬲佢，水野太太依家幾多歲